一人一首明明好好聽但冇乜人聽既英文歌

我先
You are the reason - Calum Scott

咁都叫無乜人聽.........

觀看次數：160,221,904

香港真係冇乜人識 問親個個都話冇聽過